月薪三千內地招聘港大學生

月薪三千內地招聘港大學生

一間人力資源公司將會在本月底舉行招聘會，為台灣及內地企業招聘本港人才，預料會有三十多間企業提供約一千個職位空缺。該公司負責人透露，內地企業有興趣吸納本港大學畢業生，提供食住及薪俸稅津貼，但月薪只有二千至三千港元。另外，台灣的半導體企業亦有興趣招請本港電子工程系畢業生，但首年必須先到內地受訓。

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

On9先會去做
我地d土生土長嘅香港人只做外國brand公司
港共嘅留返比啲nds la

大陸人工係咁上下
幾撚吸引
仲低撚過做M記

3000 蚊不了 不過佢地北大清華都係1萬人工 應該算高

二千至三千 中六畢業都唔做啦

3千！？係喎擁抱祖國機遇喎
屌你老母我翻一個月U記pt都多過你啦
垃撚圾，啱啦 拎去文宣 話支那都是搵香港年青人笨

大學生先3000
毅進仔點算

喂 呀哥
台灣fg 最低都有22k啦 8千幾hkd
你強國 出手低台灣3倍？

你唔係好撚好打嫁咩？ 3千請人？

thLx

倒貼三千都得好想擁抱大灣區

免費
國家睇得起你先比份工你做

分糧仲低過實習intern收入， 連大陸學生都唔會再返上去做埋曬啲咁嘅閪工

哦

好心醒少少 出幾皮扮請人之後過關抽血睇電話

買部PS4 pro都唔夠

Source?

實有On9頂欄市

大陸其實睇咩城市 深圳人工其實幾高 以揸的士黎講 勤力d每個月都有15000人仔以上

屌你老母我唔做野係街乞食一個月都唔撚止三千啦 我真係笑撚左
究竟知唔知香港係咩地方
真係當撚左大陸咁款

屌你老味2002年

岩曬d無腦藍絲做

咁鐘意大灣區咁信大陸強大啊

上去做啦

source? google唔到篇野

其實唔係仲衰咩？個陣學位無咁多